消息指欽洲街M記有一名員工確診武漢肺炎

未FC

阿雞

武漢M記

屌，又深水埗
果到最多中年人同煙民唔戴口罩

不如支持港獨啦：

黃金收皮囉

懷疑確診

仆街, 前幾日先去完黃金買野
不過冇入去

屌你老母，岩岩食完
唔封鋪正仆街

上星期去過，仆街了。

成日覺得每次入隔籬果間特賣城都係玩命

你已經中了

Nani?

抵啦仲食金拱門
下世小心啲

冇停開？繼續做生意？

成日去呢間鳩坐
迫到仆街

係

癡線，等大爆發

rip

屌係個邊返工 仆街了

高登麥記黎

仲食m記？

多毒撚

希望佢地惹哂比SSP啲廢老

完了，全香港大爆發

懷疑確診
懷疑就懷疑 確診就確診
點樣懷疑確診

廢老集中地

仆街，上星期入過去借廁所

抵死

無食M記幾個月，全靠呢場運動

下世小心d la

星期6先去過黃金行左陣

中呀

死好多毒撚

若ssp爆發

Lihkg有一半會員會中（毒撚）

不知幾想大爆發

藍店紅店高危到仆街，黃色健康經濟圈

仲食m記嗰啲唔抵可憐

呢間多人到核爆

呢間好多人

精準打擊
黃天擊殺

期待已久既ssp大爆發

push

仲食m記既無野好講啦

食野定點？
幫趁藍店既話唔抵可憐

之前既？

咁驚

高登鴨寮街玩撚完

去開天悅玩卡既朋友唔好去o個間度食啦

又係藍店出事

仲食金拱門就抵撚死啦

天悅點會落黃金
對面已經有一間

對準紅色企業

天悅對面就有金拱門，洗乜食黃金呢間

btw 仲食金拱門既抵撚死啦

去得M記 預咗食屎

依個真，去親高登都必定去依間老麥廁所廢事用高登地下個個

真係手足嚟

深水埗出事可以爆得好勁

戒左9世，咁多廢老廢人食，唔中先奇

呢間M記真係不了, 廢老蝗蝻集中地黎

好似真係第二波爆發...

中招啲撚樣冇得賴啦
一早叫咗唔好食中資

呢間都算ssp地標之一

高登Rip

麥當勞好多學生做part time ，會唔會手足中招

大陸送大禮2.0

食m記 抵

[加速主義]超過5萬like, 支乎網友盼望美國爆發疫情

戒咗食m記

本地case deserves more attention

深水埗有邊到唔多人？

呢排冇乜野都係返工放工就算，冇乜野唔好四圍去... 利申，中坑，自己死就算，唔想惹到屋企人！

欽州街麥當勞仍然無虛席

16.55

食m記
抵撚死

次次去入面都多撚人到人迫人

成日都係咁

之前深水步無中招以為安全
結果黎料

港島又曾經話無確診話好安全

琴日老母係呢間野買完m 記比我食

好彩戒食m記好耐。

試下用你嘅文字表達？

正正常常黃都唔會食

入去大叫懷疑確診

邊個nani

張圖係美居中心嚟
錯圖

除咗笑唔知講咩

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

尋日先食完呀屌

推

深水埗爆都好大穫

呢間好多人去

又懷疑又確診，即係點？

香港人，唔怕！

U r shock

掉轉諗
如果佢地中武肺死哂咪幾好

咁到底係欽州街定美居中心?CONFIRMED?

痴撚線, 有肺炎都唔關鋪， 同謀殺有乜分別

最緊要死得夠快唔好加重醫療負擔

食中信m記既人抵撚死啦

懷疑感染咪得，未確診點「確」法

你蠢唔係問題
但你都唔洗周圍話比人知下話

毒撚就街都未必出啦

gg

屌你老母唔封鋪㗎？

本地case push

冇事

深水埗仆街了…

早兩日好似有人影到話著保護衣的人入呢間老麥

同埋要收舖

有無關係呢

連仔其實點解唔再好似以前咁出noti通知下大家依啲新聞呢?

無錯到，張圖係黃金間金拱門，角位鋪

美居唔係角位鋪

我蠢啊
你咁聰明咪好人啲解釋一下

但以深水埗嘅衛生程度同埋咁多南亞人唔戴罩
都只係得2單

早二日,到今日先傳出?

因為未確定

食藍店係有後果
建議做返件好事
去報失先你唔見左野

確定咗都冇啦其實

過幾日發現喉嚨痛就GG了

M記唔止兒童樂園餐有野送？

做左金拱門連中國手信都有得送，Thx

懷疑染上

早一星期想去黃金買野果陣經過

未到之前諗住入去睇下有冇我要既野 一見到多人到痴線人貼人咁樣即刻走撚左

好彩戒左junk food

高度懷疑

呢間好撚多人去

你應該唔見咗嘢
唔見咗嘢就記住要報失

其實懷疑確診真係有問題
用懷疑患上 , 染上先正路
不過呢個年代D記者中文水平就唔好咁高要求
睇得明就算

你柒D喎
中文唔合格?

仲食M記嘅人

更新： 麥當勞指沒有僱員患上冠狀病毒
--
公關公司回覆電郵內容全文：
就 貴網查詢的欽州街麥當勞，經查證後並沒有僱員患上新型冠狀病毒肺炎。

我們一直致力保持最高的衛生及清潔標準，並以僱員和顧客的安全為首要考慮。我們會密切注意疫情的最新發展，積極審視餐廳的安全情況，以保障僱員和顧客。

--
支持我們 ：

發聲社新聞 STP MEDIA

虛驚一場 但大家都要小心喇

仲食金拱門所以唔可憐

勁慘

お前はもう死んでいる

即刻去狗屋報案中肺炎就原諒你食藍店 記得唔好帶罩咳哂d口出黎